一輛警車早上在土瓜灣懷疑失控撞毀路邊鐵欄

一輛警車早上在土瓜灣懷疑失控撞毀路邊鐵欄，無人受傷。

事發在早上6時許，該輛警車沿浙江街東行，駛近土瓜灣道時懷疑失控，鏟上路邊行人路，撞毀約2米長鐵欄。

（市民提供圖片）

條鐵欄好慘

今次又想屈鐵欄暴動

刑事毀壞

夏天食冰多

未食野 無力啫

毒駕

隊得太多冰毒

擺明就係成日遭市民指責為強姦犯
故意撞上行人路報復

take左野

最緊要人有事

今朝hi大左唔好意思

好傷呀 個鐵欄

個鐵欄好撚傷啊 林奠幾時去探佢啊

又晒納稅人啲錢

鐵欄襲警呀,掉轉哂D野來講

應該呢排狗隊啲貨供應俾白衫高層截斷晒 好多老散狗都上唔到電 先搞到呢排咁多狗暴斃同斷片撞車

冰............涼

好彩有欄咋，如果唔係容乜易撞鳩死人 路政署幾時裝返啲欄呀dllm

唔加多個港獨/分裂國家勢力 既帽子算仁慈

毅進仔車都唔識揸

亂咁破壞公物 正一死黑警

點解無死黑警？

想換新車？

係咪要告路政署